求pepe the frog ios whatsapp sticker分享

搵咗好耐 有冇巴絲有全套打包

同求 有冇c打可以pm啲sticker比我呀

推

要呀跪求！

留名

Lm

lm

就咁裝到？

搵唔到教學。得一堆json file. down完唔知要點做

thanka

感激呀喂

唔該巴打先，Down左頭4個
發覺2個問題
1.有白邊
2.隻綠色唔係呢隻綠

第5個好似幾好，點down?

上面tg條link有

有冇唔係tg 嘅link for iphone？

Join唔到個gp 巴打

巴打你係咪有啦？可唔可以Pm我

#12 個tg group咩都有

tg 都未係全套
仲有無人有再齊啲